[睇唔過眼] 何Wayne都有人反真係好痴線

利申聽左何Wayne唔夠一年，依家都keep住會聽
睇唔過眼依排佢開始俾人反
如果係以事論事咁冇問題
不過睇黎係有班人盲反佢，仲要以為自己好掂
希望何Wayne會見到依個post知道唔係個個都又唔識野又盲反

1) 首先係前排有班人插佢套 三中堅無法主攻 理論
舉左一大堆例子係某個年代某隊波用三中堅係進攻到
大佬你舉例前都要聽清楚對方係講乜先
何Wayne係強調強隊對大巴陣，如果用三中堅，就不能主攻破密集
你舉d例有d本身就唔係強隊，有d就係強隊不過唔係對付密集，完全答非所問
何Wayne有集講過中型班係啱長期用三中堅，因為唔會有球隊對中型班死守
所以狼隊長用343就啱哂

退一萬步諗，你用一堆例子去反駁依個理論本身就係唔make sense
做學問嘅人知道冇野係有100% correlation
強隊用三中堅一定係有例子破到密集
任何regression line都會有outliers
點解唔講下干地教車仔用一季三中堅最尾咩成績？曼城用三中堅失分？
再者，任何因果關係都係hold other factors constant
一隊強隊用三中堅破密集贏2-0唔代表佢排啱陣
唔用三中堅可能贏4球

2) 第二係睇唔過眼有人話佢估波大包圍
咩幾成A隊贏，幾成B贏
其實正正係有分析能力嘅人先會咁估波
因為足球本身就係好難估，有太多不能估計嘅事
一個勁嘅球評家係應該盡量考慮哂全部因素
列哂所有scenarios出黎
如果發生乜野事就會點
如果估錯左，就要分析返係推論邊個位有錯，定還是係推論正確不過俾其他因素影響左

講到尾，何Wayne唔係萬能，佢都係一個對足球有熱誠想返餐飯食姐
洗唔洗出黎插埋佢哂佢所有野又人身攻擊
球評界百花齊放理應係球迷嘅福氣
你唔認同人地果套咪好聲好氣討論
唔好一個台幾條友自己開咪寸人
態度唔好亦唔見得你有料到

盧卡古踢邊立即兩助攻
蘇b聽左邊個建議相信唔需要多講 😉

樓主係何蛇第一風扇

唔撚比人串得就咪撚公開講啦屌
真係惡過共產黨

比人屌下就可以有尊嚴咁生活
WHY NOT

咁我又假設4231 兩個防中都係純防中，防中同中堅都唔參與進攻，咁又主唔主攻到？

樓主好有心機，不過你係child登預左負評多

從來冇話佢d理論唔啱

但係當佢乜都未証明到嘅時候，就唔好咁大口氣話人地傻仔教練，佢冇任何資格同埋能力

（佢只係不斷馬後炮，輸打贏要，至少佢真係去教下一隊波，親手証明佢嘅理論）

例如：Tiki taka 都大把人識講點做，但係實行、發揮到極致，暫時淨係見到哥迪奧拿一個

講咁耐又咪紙上談兵

打長文支持個9upper

如果估錯左，就要分析返係推論邊個位有錯，定還是係推論正確不過俾其他因素影響左

呢樣野佢有撚做過咩,估錯左黎黎去去都係突破足球理論
有無諗過自己諗少左D咩呀??係無呀
係佢channel 講D同佢持相反意見,佢又駁唔到就delete 人comment,條友都唔撚會認錯,你條傻9講到佢好正面分析咁

同埋依家無人唔同佢好聲好氣,條友擺到自己天咁高,又話人借佢上位
人地其他波台都好撚過佢啦,人地講波就放工有時間,真係為興趣
你條ON9何蛇,仲要係咁R人click 廣告講撚到要人比尊嚴佢咁,幾撚下賤

//一隊強隊用三中堅破密集贏2-0唔代表佢排啱陣
唔用三中堅可能贏4球//

佢去教波，咁我地咪睇到佢拎Ipad 播Fifa出場畫面當戰術版用

哥迪奧拿既傳控係建基於佢既六秒逼搶上，前場一失波就務求要六秒內搶返控球，務求要將球權牢牢控制係己方，控制球賽主動權。至於點解巴塞果時咁勁，因為隊中有兩個中場大師沙維同恩尼斯達，仲有美斯做finish。而且當時巴塞隊波主力班底夾左好耐，默契好，可以做到突然行軍速度提速殺對手措守不及

喊左 請珍惜何蛇

單係佢睇波只係講陣式就夠哂片面
先唔講佢對陣式嘅睇法
單係球員狀態體能等唔同因素都會影響場波
訓練時嘅表現等
同埋佢成日建議人轉陣
咁都要練過先得嫁
打fifa話轉就轉咩

原來有人聽佢講野

以為曲線

點知有真心傻鳩

禁個制咪轉囉⋯⋯

原來真係有人睇上腦

屌你老母
個理論比人駁到仲叫理論？

傻仔教練
盤古人類
星際鈍胎

咁都有教徒
快撚啲科幾舊水食住垃圾飯盒睇佢講波啦

盲反嗰啲都唔識波
何蛇一句突破足球理論收你皮